自從肥婆話要幫哈利傾口爆，佢以後再無波入

邪𨶙到

佢呢幾季好似都係9月先開始入波

世界盃到而家啦

中柱

你都想含?

入了

含得

燈到
麻友係雞

後面四隻字唔駛

燈

燈力勁到